［法律撚］所有冇警員編號嘅人 大家都可視作「暴徒」盡情使用武力

冇警員編號同委任証即係「Full Gear 暴徒」
懷疑係黑幫成員 市民有權行使武力保護自己

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

重可以喺佢面前報警 懷疑有人冒警同干擾和平表達訴求嘅權利 重有干預警方工作 call爆999

打到電話先算啦 報警？“ 報你老母

我有咁諗過，估唔到真係work
係咪頂多計非法毆鬥？

問題係佢事後可以攞返張委住證出黎話你襲警

冒警
暴徒

太遲了
你一早冇認 叫你拎冇拎
錯左程序入唔到襲警
所有市民都有責任制止罪惡發生包含冒警

首先你要影到佢冇委任證或者編號，然後就可以郁手使用最低武力去保護自己
如果唔係之後佢講話有收埋左咩都得，你要影清楚佢個一刻係冇委任證係身，冇編號係身，咁我懷疑佢冒警咁我為左保護自己自衛都唔過份， 唔好比到位人入，要有片問左冇先可以使用最低武力去保護自己

根據勇武守則
Full gear嘅食放題係咁

如果冇警員編號同委任証
我哋可以合理懷疑佢哋係真暴徒

下次一比人逗又無證就大叫有人冒警我諗隻狗會驚到鳩縮

一定要叫人幫手. 驚比人搶手機

借位宣傳吓 ～裡面有齊各投訴部門聯絡及 Template 信
【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

一班市民去阻止冒警情況發生，使用最低武力係合情合理合法嫁 大家都係想維護香港既安全姐

重有 制服上面冇編號即係自己買裝full gear嘅暴徒啦
大家可以根據《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。

冒警打人

喺有可能安全報警同警察來到之前 可以行使武力保護自己或他人

我一定打999，懷疑有人冒警 ，
自稱警員，但無野可以證明佢係警察 ，仲要手持攻擊性武器

公民拘捕冒警暴徒

林奠落台無撚咗?

覺得佢唔落會好啲?

冇錯

個重點係帶咗武器 可以判多過1年

冒警最多半年唔用得101

藏有違禁武器係可逮捕罪行

冒警唔用得101 帶武器先用得

係 巴打提咗重點

落左台民氣就冇

帶gear係犯邊條

攻擊性武器

係相方未開波嗰陣 可以留意有冇警員編號 冇就叫佢出委任証 佢唔出就一個人直接call爆999 其他人大叫「有人冒警呀！」

有冇英文版

Ok

yes,我點知你係咪cosplay?

管有違禁武器

任何人管有違禁武器，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁3年

但係不適用於警察
但係無編號就唔知係咪 應該制服咗先

唔係好識法律

借位宣傳吓 ～裡面有齊各投訴警察部門聯絡及 Template 信
【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

推

打撚到佢仆街

打999話有歹徒持槍

往死裡打

都唔知你係黑警
家下自衛都唔撚得啊？

我cls你地啊。
點可能咁快手
好波

問題係你夠唔夠打先

9 upper

人數壓制

記得發現懷疑係冒警人士既時候 大叫支援先 一人捉一隻手腳都收佢皮

咁係咪唔算襲警呀？

你掟磚掟重物都係合埋防衛手段

而家幫緊警方制服嫌疑犯 你話犯唔犯法啦

就係同你講唔係

如果發現佢真係公安扮會點

佢地衰梗係打多2下

其實落台下一任只會更衰
比共產黨揸住個袋換邊個都係死

Call傳媒 關公危機

如何投訴？

移交條例未通過赤柱見

合理

自衞權

出面示威後面嘅錄影部隊就係咁用

咁點仲無政客提雙普選呢 2百萬人 遊行

唔趁機講下呢啲 幾時講

話就話唔好分裂 泛民班契弟入中聯辦 割本土派

屌 搵啲真係做野嘅出嚟啦

到時check到佢完來真係公安咁班黑警仲大煲

涉嫌包庇犯罪分子 嚴重罪行

錯. 係馬上用最快速度夾公安去美領
人証物証證明中共直接介入香港事務. 依鑊支那死撚硬!

呢招都得可能比夾去美領仲好.
俾全世界知道中共唔守一國兩制. 直接介入

順手打甩暴動嫌疑，仲可以重創啲警察

仲要記得拍片 證據確鑿

其實可唔可以搵人去法庭搞禁制令，禁止警方再使用一啲冇警員號碼嘅制服

不如報驚算 話懷疑有人冒警

記得向監警會投訴，最好有相

PUSH

表揚香港警察

有救啦

份野比較舊

軍用防毒面罩
胡椒噴霧
投擲式催淚彈
警棍

一身都係管制物品啦

下面三樣都有排告

軍用防毒面罩都係管制物
都可以告

冇number又會郁手打人
果d叫黑社會

真暴徒 後面警務人員涉嫌包庇犯罪

正如我無帶身份證嘅情況下
啲狗都可以懷疑我係II塔我返差館坐
掉返轉點解唔得？

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

我有講 而家亦係講緊就算畀人告點打甩 做最壞打算

冇編號嘅都唔知係咪賊黎
可能偷晒警察叔叔啲裝備
我好市民想為正義出一分力呀

推到要全世界都知

係咪可以報警話有人冒警？

係

冒警 藏有攻擊性武器 盜竊 三條大罪

Push

你試下先

下次

一定要推 等咗好耐啦

證實 咁樣攞證據出嚟囉

如果因為佢地有攻擊性武器而制服佢地會唔會有問題？

唔會 佢哋有攻擊性武器 即係代表佢哋有意圖進行犯罪行為

push

哦 原本淘寶都有得賣自稱警察衫
冇委任証冇編號好危險

首先友方要人多
面對畜龍衝緊埋嚟
大家都唔縮先有得玩

對方有武器，你係隸屬超雄軍嘅可能1on1仲有啲勝算
而對家通常一嚟就十個八個
所以結論係友方人夠多團結唔縮，先可以打贏佢哋
前提仲要有人指住班仆街大嗌出示委任證而同時有cam 錄到做證據
咁就可以反cup
甚至可以執到怪物掉落嘅

真心一問
警隊咁講team work
市民睇唔到咩冧把啫
前線指揮官編隊無可能唔知咩人入隊
有冇可能要警監會要求交報告
自己交人出嚟平息民憤啦
幾條老散都唔肯交人？

呢個post要人工置頂
好有用！

推 告到佢地仆街

ok 給我往死裡打

如果有黑社會著到好似佢地咁，無UI無樣無warrant，話係執行緊職務，市民點保護自己

有樣都唔知係黑社會定警察架
無委任證有樣有number 都可以係黑社會假扮
所以警署website先會有就算係軍裝都要出示委任證嘅要求
雖然黑社會嚟講，張委任證可能都係假，可能係深圳高仿委任證
不過咁，無證嘅9成9係黑社會人士，有number/軍裝都唔出證就十成十係黑社會
都喺個句
就算係和理非都好，人夠多一樣可以砌佢老母

己send email 投訴

有冇案例做示範？？

請起我底
我前兩日有問過
冒警最高半年
唔足以令市民行使公民拘捕權
同對方毆鬥就無話唔得嘅。。。

其實要有人用大聲公叫佢哋出示委任證就穩陣d啲，無得唔聽唔到就過骨

認真要有戰略先可以反cup

無撚用既裝備撚

證明到當時唔知佢警察身分
係告唔入既 好似係

撚知佢警察咩 叫佢show委任證又唔理我 大家可以行使公民拘捕權 用合適武力將佢制服

法律po必須推

人手置頂

唔好比佢沉

哩個方法諗得過
推！

長知識

篤灰機會來了

的確係

你都ON9
佢無委任證同NO你唔俾佢係淘寶買件野返黎COSPLAY
當時唔撚知佢係咪黑警又FULL GEAR
自衛好正常

有過度防衛
要小心

問題係你點會夠佢打幾個full gear 圍埋嚟打完，警犬執手尾佢哋都散咗

夠膽先算啦FF文

識唔識分莊閒呀
1200人有票投特首先係老闆/老闆親生仔

103萬又好，200萬零1又好，都只係數字咋。
民意食得架？ 唔好睇到自己咁重要，616遊行兩大訴求：撤回送中條例修定、撤回612示威暴動定性，一樣都唔撚做你吹得佢漲

學魚蛋 gank 同以眾敵寡

前面嘅蒙面群眾聽住
你正使用暴力攻擊和平示威者
請表明身份 展示證明
否則我地會即時報警
以最團結嘅力量保護自己

所以大聲公咁緊要

佢個閪樣
一睇就想嘔埋d格夜飯出嚟

打住電話等

警員編號呢？

你冇警員編號我不如full gear着晒話自己係警員都得啦

不切實際
而家啲狗已經癲咗，佢衝過黎仲邊有時間俾你拍片又剩
我就當你拍到片但佢full gear咁黎你點還擊?又咪照俾佢打

如果你目標係冇裝嘅狗就另計

肯定係冒警喇，都無出示過PASS
《警察通例》第20章：「行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證」 寫到明!

成班cosplayer???

佢交得人咪即係表示會有機會出賣散仔。
係差佬角度點會比呀,班散仔知自己有機會被出賣,再下次示威都要lum下打唔打咁多咁狠啦。
班官就係要佢地唔識lum野淨係做打手嘛。

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

有無法律界人士有相關條文分析下

你真心膠定假膠
你被人強姦緊想反抗係咪你會被人告傷人呀

即使我地人數贏佢地
但速龍咁好打
邊個敢帶頭衝？

我地唔受傷，
先有本錢慢慢同佢地玩呀

除佢褲再請佢食雞蛋

飛油漆同重物集中攻擊速龍

記得搵多d人拍片證明
講明日期時間地點
根據警察通例二十章...點點點
否則咁咁咁

人地有槍。你夠人地打咩？

認真，有得諗

唔夠打就唔打咩?

咪係，冇no. 冇證，你話警察就警察？

我海豹部隊呀 屌你老味

所以要影低你問佢攞証佢話無果一刻

岩喎你冇証件証明你係警察我有權自衛

問過讀LAW朋友

真個WOR...
依點WORK WOR

佢話市民懷疑佢偷左警察武器
可行使保護權

可以作出公民逮捕：

就算上庭，黑警都證明唔到速龍係佢本人。

［member]記低佢哋編號 唔係去監警會落Chang 係時直接報告刑事話佢哋包庇罪犯［/member]

就算上到庭佢真係解放軍來 佢哋個關公危機幾都好撚大

推！

吓 我一直都以為黑衫full gear拎武器嘅係暴徒
乜原來係警察？
無法無天啊

捉得住佢，警員證都dum鳩左你啦
仲想show？
有咩？無wor

你係咪發緊夢呀？嗰日係主動進攻喎 尤其係冇警員編號嗰班

第一樣係出入口管制
第二樣直頭係違禁武器
第三樣算係爆炸品
第四樣唔係伸縮唔係用力操作所以唔管制
但係可以入佢藏有攻擊性武器

管有違禁武器最高可以判三年

捉佢哋入美領

More bullets to Trump

係咪發夢
個度原本係合法示威區

Blocked

事先有冇話封？

龍和道呢？前線冇話封冇扯旗就攻擊
而家畀人屌就屌呢樣

我講緊612 你攞14年做乜鳩

好驚

咁人哋踩親你隻腳指 係咪要殺人全家
重有你冇辦法證明自己係警察 打官司都輸硬

屌 人哋外國連汽油彈都未出橡膠子彈啦
掟磚？係咪講緊佢

掘磚係阻人番工啫

重唔係暴徒？

一兩個掟 你就打爆哂全部人 打到埋龍和道和平嗰班
咪係踩親你隻腳指 係咪要殺人全家囉
你奪裝有防禦力的

你套裝*

真係一兩個 其他都好怯 掟嗰啲全部都係雜物來
真係咁多人掟 一早就入咗立法會啦

你就真係驗下眼 其他全部雜物來